[Polyu]紅磚大學討論區10-Final溫死人

又冇人開

留名 推到1001果個又唔開

lm

龍囝考到幾時

聽日就考

等10號先考完

我由第一日考到最後一日嘅夜晚先完。。。

15號

咁遲 我啲埋大fd子好早考完

咁撚早

好撚多野溫呀屌你老母！

加油

以前成日考夜晚
真係好辛苦

小妹巧完

MM2422溫死人咩
有無ching讀過有tips

hd仔 開 PolyU討論區

係屋企溫書真係可以好HEA~

有效溫書時間：3-4個鐘

都多時間溫
朝早先慘

咁你出去開多個囉屌

真

你考左4年試啦

睇條友好唔好人,多數都有D+既

無計啦
poly最多就係hd仔同走後門狗

都唔知做乜

屌考試柒撚咗呀
屌你老味
有冇人圍爐呀

有 考完先識做 我屌

琴日個final炒撚左

次次都係咁 真係惟有屌自己

一齊炒

linear system都炒撚左 屌

正皮左

個個都話炒 到時出result個個B以上
我屌晒你地

B倒我幫你奶袋底都得啦屌

你個名

考完哂試過幾日又開始返IC

朝八晚五

咩科？ summer sem要返？

考4個炒3個

EE

+1, 15號就要上畫圖

可以調堂架咩

點解MA1份卷可以一年難過一年

少少la,

Bfin先難 第4條完全唔識做
第1條c part計唔到
死緊

第一題33分ethics真係

第一題有10分問係咪ethical？
我答左係

第一條既c 講唔要邊個asset希望有分 後面既weight 真係鳩做

上個sem 又係新問法 年年都轉好多咁

其實第一題係喺某個case入邊改少少數字就出
所以assignment solution有答案
我冇咗廿分

我只係唔明點解Hung Hom centre嗰個rent expense係irrelevant

睇翻又真係，死左

Bfin sem1讀完C左，今個sem retake，final難到系
應該F

陣間考 溫唔切

印度佬考前仲話今次考試easy，結果出d野好多佢上堂無提過，佢堂堂俾d 練習廢嘅

有無人知幾多分pass?

btw, hall can d野愈嚟愈難食

仲背緊

就考206

MIS好撚多野背呀屌你老母

仲要唔俾tips

lm
一早考完

我立即屌你老母

各位ching想問有冇咩入學須知呀

唔好屌啦
2個final但係好多essay
早chur咗咁解

入咩學

40?

唉 真係屌鳩印度佬 留名睇佢點收科

邊條on9個個回覆都負皮

考完了 今日出發去旅行

要幾無聊ge人先會咁做

bug?

COMP 1011 final 難到仆街

痴撚線咁多負皮

Sem1果陣就40，但LF話佢37都比D，本身諗住sem1 Lawrence份卷咁撚難，諗住印度佬好啲，點知仲深，on9

冇好食過
狗也不屌

唉

bre206苦主揮手區

Bfin係咁撚on9嫁啦
Retake 完一樣grade

之前出過事唔夠膽出太淺

希望放grade果時唔會太差

求pass 好怕肥佬要retake
下年final year 仲有36 credit要讀

洗唔洗讀ia

唔使

第一次讀ia等死 好無助讀到

你地ca幾多？知唔知咩分拎咩grade?

想問下bfin同ma1 個grade range大約係幾多

Ma2 95 A+ 90 A
我估一都差唔多

好似係唔要b 再let weighting做w1 w2 w3
之後將expected return同beta各自乘weighting等於佢想要嗰個 再變走其中一個weighting
屌做到後面好似solve 緊simultaneous equation
好似計到50幾 8 30幾 都唔知有冇錯

有呢part咩 淨記得加個asset D

但係佢sem 1 最尾個題25分近乎同lecture notes一模一樣 我寧願要Lawrence
仲有今年條7分都係Lawrence lecture notes 一樣
印度佬完全冇個版好似

佢話要cut走一個再加 冇記錯係cut b

可能做左唔記得 感覺成份卷都做得好順
係第三題同第四題a 有d r頭

希望印度佬好似midterm咁調底個總分，最好full marks100變50

今個sem d人都幾廢
700-800人 mid term過九十都冇30個
上個sem人四百人仲多 90分以上

Same
第4題好奇怪唔知條timeline應該係點
Lawrence 出卷正常同大路好多 仲要credit management 直copy lec notes

估唔到咁高 如果b+ 係咪都要80以上先有？

唔調分肯定大把人肥佬
我見mid term都晤少人三四十分
mid term唔算難

你講HPY? 我係唔識上面得個return同interest rate 計current price 個part

係掛 Ma2有去check卷先知91.5都係得A

究竟CSE有冇靚Grade科

你唔好話前年sem 1? 果個sem midterm avg 97
咪就係果個sem出得太簡單攪到而家份卷咁深
以前仲話可以睇past paper參考下D題目 而家Lawrence個個sem出份唔同既exam

上個sem1
我有個mid term result個pdf 顯示44x人有29個90-100分

今個sem個mid term pdf 連個distribution都唔敢出
我總人數同90-100分(未乘大）都係人手數出黎
得個25/7xx人

係唔要B 覺得依到會有分
之後真係鳩solve

係呀

我自己估可能3個expected return 各自1分加decision 1分
嗰陣望住兩條equations仲諗緊可以點solve

其實cut係減少定完全唔要

agger 我估有4分 再加後邊睇運 有1-2分都偷笑

印象中係完全唔要 由ABC 3 stock portfolio 變ACD 新既portfolio

將最低return (stock b)放棄然後用stock D取代再搵weighting 好似係

好驚

仆街啦 好似睇撚左係覺得原本個portfolio return太低 加個d入去 咁abc個比例都要下降

b fin 得第2,3條易dd
可以執到step分
其餘

3好怪wo 我計到2m幾

3c果條一望就感覺到ans係23.45％，好似2/10 n/45咁上下，定我做錯

係 同notes一樣

有frd子話問法同notes唔同 不過我都係照寫左

印象中好似係一樣 如果印度佬連送分題都kill埋就真係

你fd唔識計 嚇鳩你

原本成份bfin 得4a頭八分（current price+investment value) +3a (credit mgt)唔肯定
原來Q1係cut 1個stock 唔係淨加D

ee唔係上個sem讀咗咩？

學霸

有冇人考完eie3333

學咩霸 AF好多都唔拉curve 失咁多分都係炒

睇你邊個教

有無 BRE 撚，construction law 跟 passpaper 溫，點知完全唔撚同

passpaper 注定唔pass啦你

屌係 wo 打錯左

year 3 sur？

知唔知點解冇N展撚傾FINAL

因為佢地都死撚哂係FINAL既腳下

大後日考IA2，乜柒都未溫

我有係咁問 但冇人理

ise？

咁你GG了

ISE條友係爛GRADE D

其實B 應該過MEAN就有啦

而D濕鳩背書科讀完一次就算啦

唔F咪算

有無tips

但係得D就走唔到後門喎

Year 2 咋

Eie4110垃q圾

呢科野過mean都係B
利申:岩岩讀完

唔係喎,上個sem反而係ise果班好grade d

我上年有科高過total mean15% 都B
cg比佢一科拉能低左0.2
有少部分professor真係on99亂比grade
grade就任佢比，但明明分數又冇改錯，真係appeal都無能用

呢科都係差唔多
仲要某d班mt會手鬆放水，又有exam貼士，有d班又冇

有無人知BRE206個mc係咪negative marking?

想問下ME1D02佢最尾個堂比個REVISION PPT係咪TIPS?

話說有無人知24電腦台到有個男人好似露宿者咁，乜水黎，佢係咪住係poly

想問summer d car係咪一星期有2day class？
例如cc1c06p

yes

知唔知幾時開始同埋完add drop？

唔係完咗reg科好耐啦咩

過多幾年想讀都無得讀，唔講遠，下年commu都隨時cut科

4110呢科已經轉左pt人教

咁當然啦，班友識撚教咩，又唔請人

想問下下面幾伏大家有咩 comment

SPD2291 Introduction to Psychology
SPD2294 Introduction to Hospitality Industry
SPD2296 Introduction to Business
SPD2314 Culture and Ways of Life
SPD2315 Films and Storytelling
SPD3249 Introduction to Complementary and Alternative
Medicine
SPD3298 Introduction to Personal Financial Planning

reg完好耐
summer位要搶

😅

我之前輕鬆reg到

終於完哂啲考試

呢道係poly唔係speed喎

而家先考完?
我旅行都去咗幾日

唔係咩特別意思
但建議speed可以出去另開post
如果唔係我地會睇到好亂
岩先仲諗緊咩programme係SPD開頭

add drop喎
add drop喎係開始左上堂先開始嫁咩

Exam拎幾多先A?

屌仲有3科14號先完。。。

我岩先都諗緊

任何科fail左都係照reg番第2次就可以洗grade啦唔係咩

Healthy lifestyle唔係科
係requirement黎 所以只會係fulfil or not yet fulfil
唔會fail
樓主照reg就得 但唔好再走堂 無謂比d無聊野晒你時間啦

之前溫mid term 先走堂
暑sem唔走喇
Thanks

調黎調去，當初就咪撚岀咁難啦，改果個又煩，做果個又驚心動魄，食撚屎啦印度佬

Sor part time 仔依家先知唔同

每個post都要負評果個人好煩 你咁得閒好心你做返啲有意義既野啦 係度mon post做埋啲低能野

收皮喇speed狗

sorry 我係 part time degree 同你同一張cert

係出得怪姐 但佢有比tips (第二題同佢last個堂lecture exercise 90% similarity)

社會失敗者刷存在感
但又唔比人知你係邊個，又要威又要戴頭盔

點解下下都有咁多個既
出面有個post又有人洗到千幾正評
真係痴線

牛老母我屌你老母

梳我老seafood有所不知
原來bachlor而家有咁多額外req..

有無人知me1d01點温

有無人試過暑sem汁到timetable讀3科

好似新入學果啲都已經唔再要上Compulsory既Healthy lifestyle

poly policy嚟，department要check mid term卷會唔會太難/太易，所以冇得派

應該唔會

好心唔好分開ca同final兩部分計grade，加埋一齊過40％有D咪好囉

想問係咪科科都係ca同exam兩邊都pass先叫pass？
有啲科冇講明咁係唔係嫁？

睇dept好似係

巴打ca好低咩

而個POST充滿住負皮王

其實呢個計法係拎高grade嗰班人個個講好 拎bare pass嗰班就成日媽媽聲

有兩個例子嘅
例如67% CA, 33% Exam
CA A+咗 Exam B+ final grade都有A+ (0.67 * 4.5 + 0.33 * 3.5 = 4.17 > 4.15 = A+)

第二個例子係45% CA, 55% Exam, 即使係 overall pass
CA F, Exam D final grade都係F (0.45 * 0 + 1 * 0.55 = 0.55 < 0.6 = F)

膠層要就班NDS攞彩呀 點會改計法呀

考哂了，6科抄4科

好擔心 有一科得20人 我CA算高 但final 可能得35分左右
CA 同final 5050 兩邊都要pass 先俾pass
唔知會唔會拉curve 之後變左fail

利申:final yr

炒既定義係fail定咩grade先

Overall below b

咁我冇一科唔炒

係咪我太辣殺 點解engine咁難拎B以上

Final yr 表示驚拎F

咩科
yr3表示驚拎F都要defer

係下lecturer懶唔懶囉
如果佢懶唔想寫report 佢一定俾你pass
如果佢係大體教授動用RA幫佢寫report 或者 好勤力唔想被炒魷的薯仔就要驚啲

u are not alone ching
死讀爛讀先c+

識十幾廿人gpa都唔過3 cls

考試大炒 有冇可能d

後日考嗰科有六成分都出喺同一個lecture度
好爽皮

點知你份卷做成點呀ching 自己成續都predict唔倒啦 更何況人地

好撚驚 我諗要驚到23號

same

有冇試過問prof分
有d人改卷 Engine 話計錯數唔緊要 最緊要show到個方法出黎 咁就有返d分 希望係

成日都係咁講嫁啦
見倒答案錯咪又一個大cross

exam冇問啦 又唔知佢地幾時改完 又唔知肯唔肯講

唔會掛 點都會俾返d分你掛

擔心黎都冇用
考完就由佢 未考就溫書

Wgpa得2.7到，仲有兩年點追second up

幾多號出grade?

23

咁快 14號先考完咁快就出。。。

有無IA1揮手區

Poly 真係好快 一野show哂d grade出黎 好刺激

上年讀 忘記哂了

請問有冇話同一科唔可以take 多過幾多次

冇
上年提出過話讀同一科三次都F要quit u，比人屌到上天花板就冇左件事

會唔會f你 考試得個35分

我都聽過，原來又取消左

屌你老母ENG2001

好彩

Cga連續兩個sem唔知低過幾多係咪都會奶野
好似聽過有人求唔到情殺左

2.0 好似係

c係咪姐gpa，得sem，w同gpa

仲有兩星期放grade

CSE40422

有兩樣 是但一樣都會dereg
1. 連續兩個sem既gpa(not sem gpa)都低過2.0 和 第二個sem既sem gpa低過2.0
2. 連續3個sem既gpa(not sem gpa)低過2.0

但仲未考完試

咁快
果時去緊旅行先黎放grade

幾時放grade都唔知

咁姐係雖然冇話F主科會out但係如果有F要跌落2其實都好大機會

唔洗F啦 科科都D都已經gg

比起其他u呢到算勁多pastpaper任做
就算臨急抱佛腳淨係做pp都好救到grade

有pp但無答案呢

疏屎有pp ans

到底who全職24小時mon住呢到負皮
真係好驚 有咩咁大仇口

唔驚
禾地POLY最多痴線佬

Predict某科拎38-50分，咪撚F我啊屌

條友真係cls好得閒
現實中心理一定好有問題
存在感好低又想引人注意
但又好冇膽淨係識做埋啲小動作

係呀話你呀 禁你既負皮啦

你個覆得咁少負皮
唔通你就係負皮佬

負皮佬都唔係全日得閒

仲要淨係呢個帖
可能係比紅磚dereg左走黎派皮

以前係幾個fd埋堆一組...
勤力/學霸既就自己做住ans先
唔識既少部分留比未做既諗
未做既之後再幫手check埋答案
就製成左一份大概既answer...
夾埋做出黎最少岩八九成都夠
有d prof好人d比埋舊答案仲好
Final卷成日返炒(我科係..
所以夾手夾腳做做下刷grade應唔算難
(如果唔係得自己做,因做錯都唔知

我琴日個科係記野，佢走去出d ppt 一張slide野，大路唔出

有「真學霸」carry真係三生有幸
最怕有啲無料扮四條的人「明益你」

尋日中午考完最後一科 考完小組圍內討論
的確題目返炒 但係「學霸」先發覺做少左一個checking
呢次真係多得佢唔少

有科睇落要肥第二次

靠人唔自己check下真係自己抵死

上個sem D+

嗰科lecturer出名操控評分 令到個個學生唔係B+就係B
睇完CA個grade 反正成份卷多5分/少5分都係B 由得佢啦

一睇負皮佬而家仲唔肯訓就知咩事

已經好多

出到咁舊卷又冇真係冇乜計
變左背書L既世界
最多只可以臨考前咩垃圾都望望叫做有個記憶寫到d野落去以防萬一唔洗企左係到..
除非肯做真正背書L

希望exam 35分夠pass

希望今個SEM過到3

有冇人email 問過professor 幾分 驚佢唔答我

Engine仔希望過2.3 second low咋
我認我辣殺

其實得20個人讀既科 佢點拉curve 定d curve 任個lecturer 定

好睇你果班人既average

好撚高 我咪仆街

基本上可以任定
有科20人,我有去對卷overall過90%,第3高都
B+左
有科50人全班得2個A添cls..所以咩都係假...
咁既情況7成睇prof ,3成睇自己

會唔會f一定人數

咁又唔會
F係睇overall%，唔會因爲其他人表現都好過哂你就肥你，通常唔過40先肥

唔幫人check下直接背好易一鑊熟喎清

求35 分 pass

有冇computing狗考完4434

終於考完啦dllm

me too

exam fail, 全科實fail
35分

今個sem真係讀到隻狗咁 好辛苦

返工仲想死 捱左幾個月已經

今日考完已經直落去左返

咁chur 推左佢抖下氣好過
final sem

唔係 下年仲要讀

份Exam邊會fail
怪姐 唔係話真係好深
同埋有step分既

exam 35分都pass到 ? 其實department定pass個分定係lecturer定

我試過24分都pass到 仲要bba科

最後咩grade 係咪你果科既mean太低

Exam d ca b
Overall c
應該係 都幾難既

我驚d人個個都拎60零分 得我拎30幾分 就fail我

你唔係quit u咩

是這樣嗎

你唔係想quit 唔想讀物流咩

加油Ching 已經認得你個名了

有D架啦放心啦
要走既始終要走
prof唔會為難你既
就算F你留到你個人
都留唔到你個心

之前有冇F過其他科
冇就唔驚啦證明點會咁易肥

既然D都冇出現過更加完全唔洗憂la
我拎過F都未驚過不過果陣not紅磚

你好似讀緊supply chain喎
想去暗瘡？

有冇人讀過ENG3003 背書唔叻係咪死得

你認錯

輕鬆考埋算la...唔影響hon
grad左爽死有得hea

希望合格

希望bfin條curve低d啦
Btw 佢好似冇ca grade
直接將final+ca=大grade
巴打咁應該冇事掛

火炎龜我係咪係cf304到見過你？

我係咪見過你？個名好熟

ME

我讀AF

問過AF科未

咁都好爭

我又真係唔信engine易過商科
btw有咩好爭呢

辣殺先最鍾意賴自己嗰科chur

吾係

事實泥
小妹好少聽見fhss fd話chur
但成撚日都見到辣殺n賊囝叫春

小妹覺得你好能on9添呀😂

hd囝好串

無

要上IC了

點解你知道得佢未出嘅？ ching係咪有方法偷步睇grade？

有d科可能blackboard已經睇到
唔洗等estudent

Final year 個hon幾時出？

Finalisation of overall assessment results果日出，姐係5月31號
一樣係estudent睇grade果版到check
最底會多左舊”Qualification”寫住你既degree係咩同埋咩hon

Thx you

想問下SO2S01 個個service
係咪去之前一日練多次就去
無咩野好做
service完就寫report?

快d出 grade
希望fyp 合格 順順利利grad

有冇EE巴打講下今日training個trunking and conduit點畫

屌屌屌屌我想問唔記得apply hall仲有無方法住到
新hall都ok架我

仲有6日有grade睇啦

希望今個sem順順利利

啱啱出咗喇

收皮啦

GPA god

係喎

癡撚線 學霸

真係出左....

上個sem

做咩啫你

個個都咁撚高GPA

已成過去
出到去一樣由零開始

好驚唔合格

唔洗驚，因為一定唔會合格

屌你乜撚野科
好撚驚畢業冇second up

幾多號出grade？

自己上estudent睇啦，咁撚懶

官方寫24號
但通常早1日偷跑

yeah that's why i said 23

仲有4日 好撚難捱

咁撚低就未拎出黎

就快出grade 好不安

ama pg

Ching Final sem?

明明都final year，second up都穩，都仲係好怕睇gpa

唔係
不過驚冇工開

希望有A+

Gpa god

有冇人報左summer hall?
想知如果住開 東翼 洗唔洗調房？
來緊裝修係間歇性調房？

有無人覺人地每間學校既secret，入面岀完post既留言都係有人討論有人回應，唔似我地學校個secret，一禁入個留言,靜係見到個留言位係tag名，差唔多個個post既留言都係一大班人玩tag名，完全冇討論風氣

Sorry for 1999

有冇巴打reg左 ise1d01

因為poly mk唔得閒玩呢d無聊page

有冇手足讀左Corp fin

last three day
爛grade 了

23號幾點有得睇

正常就4點

?

Fake news 聰原來又係 poly

B Fin有ca分邊會fail呀
佢又有ca grade
肯定係ca分+exam分
你ca 30分 exam拎得20/100 你都大分有40
點可能fail

又冇ca garde先岩

都拉低哂d grade la
好彩今次條cruve低dd

巴打ca幾多先

唔係兩邊都要4成咩，是但一邊冇4成都F啦

Exam應該唔洗四成 好低分咋
佢隨時又乘大個分救人

就黎可以上車去ifc排定隊

低過2.8就Third hon 小妹好驚

唔係低過2.3先third hon
咪嚇我

低過2.3 唔係無hon咩

死火

Third同first都係差個小小音，無太大分別，睇開啲啦

睇department
我地Sec low至少要2.8 Sec up至少要3.3
係最低要求 年年唔同 有時2.8都Third hon

2.8就夠了

想問吓1st hon 係咪通常都要3.7?

bba呢
second up 3.2 up
second low 2.3 - 3.2
唔係咩?
唔通俾人伏左

Search返自己program document睇最安全

會唔會偷跑

今日4點出咗喇

要牙

咁又唔係,至少3.5就得
但First hon會睇埋Placement既成績. 而且Placement影響First hon大過其他Hon

記錯左.

唔好意思.嚇親大家
不過依個係SN既標準.大家可以問下GO既.

有冇人知ise second low要幾多？ 想追hon

自己搵返你個Programme嗰份Definitive Programme Document睇下啦

ching year幾

升yr3

搵到啦 唔該巴打

我工程系同你一樣，自己 check document 啦

仲有一日咋喎

竟然出咗

你係ise咩科

玩足成個星期

ching壓力太大？

急不及待好想玩玩了

你學霸嚟

差一日姐 打次丁 訓一晚 就得

仲有23個鐘有野睇

ifc見

Poly 唔過3 係咪好屎

係，滿分4.5，唔過3真係好低

滿分4啊

A+ =4.5
A+ B+ A+個gpa係高過A A A, 只係一樣show gpa 4

屌佢個A+ 4.5，一科幾百人都唔知有無10個拎到，我成日覺得個A+係象徵式既grade，根本班仆街就唔想派

利申 未過過3既垃圾

未拎過A+
一堆b,b+

一堆c同c+

A+多人拎你先驚啦，一科得幾個拎先係正常，咁先顯得拎a＋係有料

利申 過3既垃圾

除咗car 聽過有A+, 未聽過本科會俾，頂多A, A+係象徵

每個course都有派A+ 不過係最TOP果1-3個人先有 你咩department黎

有料

應該咁講， 計數科有A+, eassy科好似冇

3.5

2

>3.4

今個sem ELC, CBS, Elective,

求碌過

Max 3.14

我偷睇左你個grade，你elc拎C+，CBS拎B

好撚驚

嚇我唔到,因為CBS, ELC一早係blackboard出左grade
兩科都B

幾時出？會偷跑？

Stephen mau 大佬
求pass bre 206 唔想再讀

臨放grade，唔准你講啲唔吉利既說話

出左grade 又偷跑

求pass grad到

你傻撚咗?

唔好咁啦，我真係驚

GPA god 求今個sem 3.6up

GPA God

GPA god 求過2.8

GPA GOD

幾點有得偷跑

GPA GOD BLESS ME PLEASE

求過2

GPA god
求比我過3.2

求CBS有B

好似係前一日既三四點左右

利申 讀左四年都唔太肯定

4點，好緊張，完全訓唔到，希望比我碌過3

All pass

我希望有奇跡上到1st hon

gpa god
過3.1就夠

求pass就夠

gpa god

求Pass等我可以安心grad

2.8 夠了 GPA GOD

求gpa god

好緊張

gpa god!!!
搵唔搵到好grad job靠你啦

Gpa GOD

有得偷跑未

仲有七個鐘

過3.5

合格就畢到業

突發今個sem改左930出grade 快做仆街仔

at ifc

offer god 想要first hon

Grad到就得啦

希望gpa拎1

Offer god

GPA 大神

過3就得，我會努力讀書

負評者gpa低過1
再負評準備quit u

GPA God, 想過3

GPA God
想second up grad

GPA God 求pass

GPA God🙏🏻

跪求3.3

過3plz

gpa god 求過3.2

求grad

只求pass
Pass到做一個月one punch man challenge

2.8

Gpa god >3

defer啦柒頭

唔洗retake
Gpa >2.7
Gpa god

Gpa 神

GPA god 求今個sem過2.8

跪求gpa god俾我過2

求gpa god 俾我合格

3點定4點出GRADE?

GPA god
3.5

快啲出

係咪今日偷跑

好撚驚呀

gpa god
求3

過3

過3啊!!
係咪4點放?

2.8就夠啦

求過三

求過3.65

求3.5

求下祢 過3就滿足啦gpa神

求過3

求放水比我合格

出左?

出左

未

4.5

BFin MA1求保B

仲未收起all semesters

發夢見到今日唔偷跑

發夢見到你英文2咗

發夢見到我屌緊你老母

只求bfin有c range

2.8 求求你呀GPA GOD

Bfin想死

考試考到咁有B都偷笑

Bfin MA

最後一拜，過3

All sem仲未收既

求pass

求first hon first hon

睇黎無偷跑？

4點？

有無人打算拎定張紙姐住個grade慢慢睇

好似未收起all semester

咁刺激，不了

不嬲約埋fd食下午茶交換睇

今日冇㗎啦

不如交換ac睇

依家仲未收起all semester有啲不安，上次好早收

我係老餅～grad左架啦

祝大家過3爆4

最後一拜 2.8呀求求你 GPA GOD

通常係4:15-4:30先有

希望MASTER畢業

隻手濕哂

拜GPA GOD 求過3.5

有？

All semester都未收起

出咗

今年冇偷跑

有排都冇

re login就有

冇嘅？

Tomorrow's leader C+

已出，畢到業啦

Master廢j順利畢業

b fin
超低curve

jeng

出左grade！！！！！！！！！！！！！！！

真心，出左grade了！ chings 準備好 F5

屌又唔過3

log out再log in 就有

FYP A左

congrat

大家b fin咩grade?
條cruve好似超低
有三十幾分唔識做竟然b

ma I c+

SD未出？

B Fin A+

dllm有科d+

A 上唔到A+

congrat
學霸

話左bfin唔會炒

4.1 thx god

Fyp D左

屌你老母 出事

仲有科未出grade
GPA GOD

Cgpa得3.6好撚想死

屌你

有無人mm2422 F左？

當你見到個frd爆4

屌你老母YK Shek又話放水又話親手改， 仆街，預你有c+,B ,屌你老屎F

cgpa=wgpa? 定你指sem gpa?

今個sem4左

你b又喊咩呀

Cgpa

Sorry 姐係gpa

好撚多學霸

好感動 第一次四

畢到業喇啊啊啊

pass曬,但食左個C+同兩個C

收皮啦屌你老母，等幫黃者含啦
利申 b飯 A，印度佬應該打漏左個加號

grad到啦

Bfin D+

我一堂lecture都冇上過

only 3.37 GPA GOD 無用 我拜嘅係過3.5啊 GOD GOD

刷鞋仔同出貓既就爆4,我認真溫書考試就得3

我上堂唔講野考試又唔出貓都有4 有冇諗過自己唔夠勤力

咁即係你溫唔熟啦

巴打咩系?

想問下我再讀另一科car係咪可以代替之前同area科car嘅grade?

好多c range

GPA真係4.0左

無得代替

想問吓wgpa係咪等於gpa for award?

AF

咁撚多學霸既屌

有無人知佢gpa weighting點計
1,2 開頭既科計0.5, 3,4開頭 計1?

mm2422 c+ 最後B+ 不過我唔係YK shek

mm2422 CA c+ 最後B+ 不過我唔係YK shek

咁gpa係計哂兩科?

過唔到3

垃圾ELC, CBS, 個dean list 咁就冇左

屌你

ELC B and C+

點樣拎dean list?

係

想問下畢業張transcript係會顯示WGPA定CGPA?

其實係計CGPA定WGPA多
同埋summer sem take既科 個grade出係邊？今年sem2成績定出年sem1

true
咁撚多學霸既
I am rubbish

爆4

1.4？

顯哂

GPA for award就WG
CG就姐係”GPA”

爆唔到上去 fyp A

Fyp A 3A 2 B+ 多謝gpa god

搭單問吓幾時出hon
係唔係31 May出overall嗰時出埋？

全部高過3
滾動死我

巴打你都係AF?

no
af d人全部好勁

呀段 屌解呀

即係mm啦

都話佢lms

55

羅兄考成點

廢

有無人都係year 4先做service learning
之前reg唔到

啫係幾多

GPA要幾多先拎到scholarship

Dean list係咪兩個sem above3.5就入到？

有

appeal 係咪要錢？

$125一科

唔過2

屌 有冇人試過appeal 係有升grade

感謝

我 但check左差好少先好appeal

認真試過F appeal 完變A
原來professor 啲分mark錯格
嚇撚死我

利申：PT人

如果係C有無機升小小

check 左差好少 係咩意思

Appeal會唔會不升反跌？

會

WGPA >3.2係咪2nd division1
定係年年唔同

有冇人知minor要幾多gpa先可以讀 我啱啱完左year 1 ， sem 1 2都有一科F左 ， 如果唔計既話gpa過2.5 咁我仲有冇minor讀

無喇 要2.75 定 2.8

有冇要咁高呀 有沒有source

Google 下都咁懶 呢度寫2.5 但其實睇host department 仲要係包埋你F既科 包埋你F既科 GPA都唔夠2.5喇 可以收皮

car炒左之後take另一個同area pass左
wgpa會唔會計計埋fail左個科

summer sem 會獨立出grade

Btw 寫就寫2.5 但2.7 8都叫高 專心major仲好...

都係F左科

我比過錢，失敗左

我check卷加左十幾分
點知比左125之後都話我唔比升
Cls

首先 你問下個tutor幾時可以review 之後好聲氣d問
問埋佢咩分咩grade 再睇埋自己份卷邊d位可以拎高d
同埋改卷既（可能唔係lecturer)好多都好hea
我升grade 係有part calculation 佢tick晒 但answer交叉冇比分
利申：b+升a

但你用咩原因申請appeal？佢又話唔可以純粹因為唔滿意個grade而申請嘅

咪改錯囉

成份卷無題肯定可以拎滿分加考試d題目完全同練習唔同 唔係好明佢問乜 一路做一路屌 mid term仲要得30幾分below average 以為炒撚硬 最後都有B

今個sem放人
我都係預自己b+
而家都有d o咀

你拎咩grade？

A+

佢勁人
今個sem條cruve超低，仲調整左d分

有冇人知當補讀多咗科car subject會唔會計落wgpa?

咁未好少人炒

我mid term 98 asm15
ca已經比佢乘大讓左幾分

過左bfin，黎緊個cor fin都唔知要retake幾多次

仲有一科未有grade睇

派A+同派F係一定要寫report
EDC policy嚟
邊有可能炒3 4成學生 然後逐個學生寫一份report吖
除非個lecturer好得閒啫

Cor Fin洗唔洗做pj，定好似bfin成科自己搞掂

冇讀m1/m2都A+左科AMA
但係文科b晒
包括tmr leader同elc都預撚左b

得group project同essay嘅科係咪appeal黎都曬氣

計WGPA,唔計AGPA(好似係)

個grade會唔會有機會變 好驚合格變fail

我試過變高
不過係全班一齊高半個grade

好驚降grade fail埋

你之前個professor 點mark錯格法 有一格冇mark到分？

有冇人出唔齊grade? 有一科依家都仲未有grade

咁正常係24號10點先放既
btw,試過過左官方放grade時間1日後先放

入分入錯、褪錯格之類...冇問到咁深入

48分都有A，你final可能9字頭

我98 先A+
講講下我好似唔抵咁

呢科點睇卷，上blackboard唔見有講，岩先send左信問印度佬

我都想睇下

如果係咁bfin應該集體入錯分，每人跌返3個grade就正常

唔好串我啦

超驚佢俾錯grade/降grade

我想問下幾時先finalize個grade?

祖雲達斯拎歐聯個時

我都係 你咩grade

A 冇諗過A到

咁唔好改了 唔想佢拎

本身預咩GRADE 先

我都好想知

有無人可以share AF2602 Global Economic Environment 嘅notes黎睇下

得B

不過never mind啦！畢到業喇！

咪又係second up

咁我final 都做得幾順嘅 同埋exam 佔6成
唔係af人有個A已經好感動

Lawrence 好似話下星期一R501

我未grad 可以追first hon
所以跪求3.5
唔好比今個sem拉得太低

Wgpa 2.91，仲有兩年，有無機追到first hon

maybe ， 我2.56 > 3.63 有科car D+ 仲未retake

請問official transcript上面個gpa會係cgpa定wgpa?

利申: final year jj

GPA for Award: WGPA
GPA: cGPA

點解有一科到依家都㪀出grade。。。

Car邊可以retake呀

點解唔得

take第二科car就得，retake同一科就唔讀
fail左先可以retake

咩科

LGT科，頭先1045先出

Ching係咪輕鬆pass畢業啦

咁讀多左科car點計

estudent個wgpa係每個sem獨立計定progressive咁計

W: Progressive with weighting

有冇人知幾時可以返去check卷？

wgpa計最高garde果科
cgpa就新舊都計

之前dynamic earth 9讀得b
想retake area d好耐

科科都唔同,或者冇
要自己睇email

wgpa升得0.08，好撚難追

你唔係每日放一次grade架咩，每日升0.08好快first hon啦

每日升0.08，我都想

靚抽

點解你地睇到wgpa 我assessment result嗰到冇左gpa/cgpa/wgpa

自己計

Year 3完左仲係3.5x
追極都追唔到

>3

未出 不過可以自己計

有咩咁膠 3.5高不成低不就

得番1年冇得追啦
Yr4 hea d 仲好

唔識點計wgpa 教一教我ok?

我果科上年3.6都有人拎
我係3.5x 差小小

(course credit*weighting*grade)/(course credit*weighting)
1同2字頭course weighting係2，3同4個weighting就係3
唔記得上幾個sem咩龜可以去Study Information->Reference Checklist (Trial Run Version)，就有得睇返晒以前讀過嘅course拎咩龜

3.6咁近既話搏下都無妨喎

3.55升到3.85 係咪可以試下繼續衝first hon

升咁多，今個sem過4？

過呀 但係其實比預期低

3.85都唔夠拎？

同甘年4碎一樣痴線

唔知 之前問人話3.5就夠 有人又話要3.7 又有人話3.8 都唔知信邊個

我係有兩科預會a+既衰左 有一科預a既拎到+姐

今年 MSC 過3.7 畢業，唔知有冇distin

3.85 100% 拎到啦

係囉
Keep住就得

工程科

3.66有冇機會拎

不過其實真係好辛苦 捱到身體出問題

商科

我係工程科

打漏左個呢

屌原來直頭睇錯野 自膠

3.63 夠唔夠first hon 利申engine

問下啲師兄最好
科科都唔同
有朋友之前乜乜治療果啲3.7都唔得

工程科3.5x 應該有機會

商科3.7先穩

A+同a差太遠
真心覺得巴打好勁

好勵害，有無特別溫習技巧分享

要睇咩科喎
但通常second up機會較大

Surveying幾多係1st hon?

富6 畢到 你呢

有d professor 好似唔係太想你check卷

我想check卷嗰科到依家都冇email
Btw thx 巴打

可能professor 放緊假
你係想睇返份卷 定 係追分

恭喜
Sem1走左,不過都係11月返黎影相

我個department講明全部有得check
但要考前報定名

你咩科

AMA

FHSS yr1 有冇dean's list?

追分

試過改少我成題

屌你老母tmr leader

當年得A

你要許願嗎 青春眼睛
心裡有熱情 這裡有共鳴
再錯都有人聆聽
微風吹 任得你 更率性

滿肚理想嗎 別人罵你不清醒
你越要 更大聲 我呼應

I say one two three four
You say one two three four
這是陽光點的歌 這是微風點的歌
紀念曾經這麼青春過

I say one two three four
You say one two three four
以後危險這麼多 以後難關這麼多
慶幸曾經這麼天真過 至少你跟我

世界複雜到 不敢細數
開網絡地圖 不見有命途
照顧好禮儀談吐
微風吹 沒幾句 我知道

怕我老幾歲 便無力這麼風騷
痛著笑 笑著哭 到蒼老

I say one two three four
You say one two three four
以後危險這麼多 以後難關這麼多
慶幸曾經這麼天真過 記得最初

大城埋沒我的聲線 得你豎了你耳朵
也因此我吶喊 不敢怠慢 歲月無多

I say one two three four
You say one two three four
唱著無拘束的歌 唱著無修飾的歌
紀念曾經這麼青春過